{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/2971",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "남원집"
    },
    "text": "南原住所:全羅北道淳昌郡、淳昌邑スンファリ216-2基本説明:60年余りの歴史の韓定食の店。テーブルを注文すれば、2階に積もった80種類のおかずが出ている。コチュジャンが有名な、淳昌らしく漬物のおかずがおいしい。ほかにニンニクの漬物、大根の漬物、柿漬物、ツルニンジン漬物と山菜、肉類などがふんだんに設けられている。コチュジャンは販売までしている。2~3日前に予約しなければならず、現金だけ受ける。メニュー:韓定食(1人万ウォン)価格帯:2~五万ウォン台の駐車可能可否:可能な行き方:全州(チョンジュ)地方裁判所で、淳昌郡立図書館方向に直進。図書館、交差点で左折すると、左側の営業時間:10:00~20:00特徴:家族と外食しやすい、歴史が古い、駐車可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓定食の店の住所はどこですか？",
            "answer": "淳昌郡、淳昌邑スンファリ216-2"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "家族と外食しやすい、歴史が古い、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "韓定食があります。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "2万ウォンから5万ウォン台です。"
        },
        {
            "question": "この店には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "この店への行き方を教えてください。",
            "answer": "全州(チョンジュ)地方裁判所で、淳昌郡立図書館方向に直進し、図書館、交差点で左折すると、左側にあります。"
        },
        {
            "question": "この店のコチュジャンは有名ですか？",
            "answer": "はい、コチュジャンは有名です。"
        },
        {
            "question": "この店のおかずはどのくらい種類がありますか？",
            "answer": "2階には80種類のおかずがあります。"
        },
        {
            "question": "この店の予約方法はありますか？",
            "answer": "2~3日前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この店の支払い方法はありますか？",
            "answer": "現金のみ受け付けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 289
    }
}